★［圖］清朝監獄完勝香港豪宅！

在山西平遙古城，有一座保存完好的清代監獄，也是目前國內僅存的清朝縣衙監獄。

一鍵留名

lm

有雙人房

成排的牢房，房間不大。之前還建有男女水牢，但未能保存下來。圖為：牢房。

其中一間囚室，看起來環境不錯，還有土炕取暖。

SBT

人地仲要免費入住

現在改用 返工 銀行數 來鎖你

Lm想住

話想住個班係咪戇鳩黎？
又細又無自由 夏天焗到仆街 冬天凍到仆街
入到去有咩做？ 玩手指畫璧畫囉

唔使比租我又唔care 當唔使交電費

咁你入赤柱啦依家 唔好講咁多
包床位包膳食 仲可以做下手工仔

咁做倉、做地盤 去供樓，工作環境咪一樣

駁唔到

好過籠屋丫

籠屋 連氣都透唔到，監獄起碼開揚

香港班權貴，只係當我哋係農場啲雞

成班講就兇狠 做就碌撚

國你老母內， 支那就支那喇！

人地個網我照copy，唔通改鳩人地咩

臺灣網來的

無講幾多個人一間房喎

腦魔有工開未，係咪唔甘心幫手打工

係

葵涌30呎「廁所劏房」 月租2千馬桶為伴

155
仆街點伸腳

正wo

香港買私人樓住就快追得上酷刑！

人地棺材倉：Free of charge

香港棺材倉：$2000/month

香港人好慘